屌晒你哋老母，浪費晒連仔一番心血！

連仔專登整個P牌制度出嚟，
就係俾大家容易啲分辨資訊真偽，
大家係咪唔撚記得咗？

隔離利君雅個post，圖又冇，文字source都冇，
條P牌仔求其鳩噏幾句，
就講到要罷睇港台、叫人去立場 etc.
一窩蜂咁講，推到上熱門

大佬啊唔該你班人用下腦，
第一佢冇source；
第二港台連頭條新聞都生存到，點會容不下一個記者；
第三呢個時勢仲炒人，會唔會有人搏屌到咁？
唔係話完全冇可能，但真係難啲囉.....

今日已經俾何妖洗晒版，
而家仲要俾呢啲完全無憑無據嘅消息佔據咗一個熱門位，
連登仔係咪搞笑啊？

727 光復元朗啊

光復香港
時代革命

推 五大訴求為主 毋忘義士
光復香港 時代革命

[正撚量] 我地開左幾十槍無人知

推

睇見班死仔，猛講入人條村，點行點走，興高采烈，無有識死！永遠唔可以玩少一次，明明去抗黑遊行，佢哋就當郊遊，比人發現死無全屍，死不足惜，搞死呢個運動！
知唔知已經又多咗一個烈士(昨天)廣源邨，生性少少當幫忙！唔該 謝謝🙏